如果俾你以後只可以聽三首歌 你會點揀

我先 忘川 美麗之最 離家出走

榮光 自遊 和你飛

幸福摩天輪

榮光 春秋
諗唔到第3首

手望
酩酊天使
唔肯定第三首

陀飛輪 左右手
任我行

勁歌金曲
十分十二寸
超合金曲

我有時覺得
老了十歲
長不大

榮光 說了再見 擱淺

有時 重逢(moonshine version) 星塵

無賴 苦口良藥 死性不改

bohemian rhapsody
Don't Stop Me Now
Somebody To Love

六月飛霜
特倫斯夢遊仙境
shape of you

給十年後的我
酩酊天使
春秋

明年今日 人來人往 粵語殘片

榮光
和你飛
十八

好耐冇見人講呢首
咁就過咗8年

生日歌
要有人唱嘅

Closer (Nich in nails
And I live her (kurt cobain cover
Yesterday

Shall we talk 春秋 騷靈情歌

ching同我諗嘅一樣
不過真係揀可能會揀故園花茶取代酩酊天使

楓
酷愛 2014
春秋 2010

~Nothing gonna change my love for you
~Do you hear the people sing
~海闊天空

Stairway to Heaven
一路向北
沙龍